.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "januari 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [alternativ] bok.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Läs LRF e\-bok bok.lrf
.sp
När du skickar argument till \fBlrfviewer\fP som har mellanslag i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: ”/some path/with spaces”
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Inaktivera avstavning. Bör snabba upp framställningen märkbart.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Profil LRF\-framställning
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Skriv ut mer information om framställningsprocessen
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Slå på visuell hjälp för avlusning av framställningsmotorn
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Som standard är bakgrunden gulvit vilket jag finner mer vilsamt för ögonen. Detta alternativ gör bakgrunden helvit.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
